公屋撚亂掉口罩喺走廊

好憎個仆街鄰居（未查到邊戶）

明明推開門就係垃圾房，偏偏要將個口罩就咁掉喺垃圾房門口

上一次已經痴左張紙喺度，都仲係咁樣

我仲可以點？

翻蒸重用, 正到爆

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*